香港01就TVB指稱報道失實一事發出聲明

聲明

本公司就電視廣播有限公司(TVB)指《香港01》的報道失實一事回應如下:

《香港01》於2020年8月7日下午12時13分刊登「梁振英fb轉貼發文要求停播《過街英雄》TVB倉底劇忽然受到關注」的文章，報道消息來源自梁振英先生於同日登出的Facebook帖文，內容屬覆述梁先生轉發某篇文章，文內亦清楚指出「他（梁先生）強調『以下不是我的發文』」，並沒有穿鑿附會成份。

香港01有限公司

狗咬狗

支持01

江派習派內訌

cctvb 好驚689搞到我冇廣告

我就係要呢啲

Tvb唔敢膽屌689搵01出氣

即係梁振英真係有轉貼定冇？
如果有又點報道失實？

點解篇文好似1999咁。。
定我未瞓醒

TVB蝕錢, 你地真係開心得落咩？？

好睇喎

狗咬狗骨